Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2019-01-19T00:02:05-03:00

====== computers ======
Created sábado 19 enero 2019

@encase @computers_forensics 
encase, como dice el compañero es muy poco intuitivo, pero muy potente. y con el cambio a opentex en cuanto a gestion pues bueno, hay que acostumbrarse. Te han comentado FTK. este no esta nada mal, la version forensics. si le añades modulo mpe+ para moviles, muy completo, y lo nuevo que han sacado, quin-c tambien muy bueno, con muchas mas funcionalidades. Luego tambien tienes Axiom, que la verdad te lo da todo mascado a nivel forense y X-wais tambien muy bueno...eso si..prepara money...mucha money...

@computers_forensics
https://www.magnetforensics.com/free-tool-encrypted-disk-detector/
Magnet Forensics Inc.
Encrypted Disk Detector - Free Digital Forensics Tool
Encrypted Disk Detector is command-line tool that can quickly and non-intrusively check for encrypted volumes on a computer system during incident response.
